Endgame 首週18億美金，挑戰史上30億美金?

可以提名 Oscar

今天達19億美金

星期五達19億美金